有關科大周手足

其實有無諗過有咩可以驅使到周手足要係3樓跳落去？
避TG會唔會要令一個人係高處跳落去先？

小弟合理懷疑周手足極有可能係因為比黑警近距離將支TG槍槍口指住，係驚慌既狀態下被迫跳落去

即係類似咁樣

利申，以上全部都係純推斷，無FC過

最後希望周手足一定要無事，god bless!!

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！